《神盾局特工》Agents of SHIELD Season 7 最終季

Agents of SHIELD Season 7

見無人開帖

你講第幾次先

有訂now的 fox，返而無得睇返之前幾季，同埋呢套真係幾拖劇情，我都唔記得睇到邊。

而加有咩網睇到...

咁都可以用到droid整返個coulson 上季都好睇既

出左未？

淨係記得上集 係咁話我地有既係時間

睇咗，好多網都復活返，搵一搵就有

幾鐘意個畫風

岩岩都睇左,好睇過上季,笑位又有,同埋好鍾意隻色調

mack 同yoyo仲係好煩膠
同越黎越果斷既simmons 好大對比

好懷念Hydra & ada嗰2季套路

Ching係邊可以睇到？

最尾做咩事

自從知道Skye個演員屌鳩侵侵講Chinese Virus，就唔係好鍾意佢

變左有少少Legends of Tomorrow free

係咪冇BUDGET用CG執YOYO對手
要整新手畀佢

有冇人可以連貫返講下6同7季
點解依家去左過去

長生人要返過去救返自己個星球，佢入侵咗科學夫妻個腦，搵到個方法返去30年代，然後Simmons就吊佢尾

未睇第六季

女主角係咪整咗容

塊面尖咗嘅？

不過佢個解釋都合理既
30年代無理由有機械手
又唔係鋼鍊個世界

又最終季 最終咗幾多次

完全唔記得上2季講過d咩
某程度上都代表套野劇情愈黎愈差
然後繼續追只係因為想有頭有尾

快d摺左佢算啦

其實係好睇咗？！
異人嗰季先難頂

支那雞都係臭西

呢幾季d野愈吹愈大有d難頂都
由陷球剷左開始又time travel 又異世界
真係簡簡單單打hydra係最好睇

個男主角死激死唔去煩膠咗幾季

即係點，deke自己都好似唔肯定
佢話唔會影響，但樹枝太多都會阻住河流
但佢地行為似乎就係唔想影響正常時間線咁
亂亂地

因為唔會有實質既答案，佢都只係盡量解釋會有咩影響 如果有中改變就會改變未來去左平行世界，細改變就唔會 改變未來

係因為電影time travel個邏輯都好亂
所以電視劇想跟都唔知點跟
再加上之前個季個玩法同eg完全唔同
所以係兩者之間俾個答案你就算

我覺得佢算解釋好好架啦，劇拍果時都未必知 電影果集講咩

上兩季framework izel 好睇過jemma係異世界做雞個季

season 6睇到一半冇睇
自從電視部同mcu割左蓆，coulson死左又無限拎返出黎鞭屍就覺得唔好睇

睇AOS就係睇佢同電影聯動之嘛

第4季係最堅好睇
第5季立刻跌落黎唔知想點

寧願佢遲一年出都唔好跟甩電影個beat

冇啦，aos都賺唔到錢，卡特特工 幾實都好睇

仲捧咗Jarvis上電影版

又撚鳩MAY姐

外國都有人咁講 如果係就死得

成套劇個個都死過

已經唔記得佢5月尾開始播

比Coulson抖下啦
Yoyo真係寧舍麻鳩煩 鬼理你係咪ashamed of it咩你帶住對機械手點係1931年條街到行呀

冇coulson冇左個靈魂

agents of coulson

yoyo好煩，從來對佢冇興趣
個pair人都好煩
寧願要返season3隱退個pair情侶

S5 完咗就唔應該續
由S1E1開始追，自問都係FANS，但完全唔記得S6講過乜

S6加左好多科幻元素為左令我地去估coulson會唔會用另一個方式返黎 但係脱離左本身呢套劇係睇一班普通人點係充滿超能力嘅人嘅世界發揮另一種方法去保護個地球

希望S7個格局玩返細d唔好眼高手低搞到兩頭唔到岸

咪係
呢套野從來格局唔洗好大做返真係特工既野先剌激

隨著【神盾局特工】最終季首集在昨日播出，許多粉絲也好奇本季是否將會有漫威電影宇宙主戰場的劇情聯動，近日Deadline專訪本劇統籌喬斯溫登等人，便確認了本劇中將會遇上一些MCU的大事件……

喬斯溫登賣關子表示，它們將會遇到（Bump into）一些大事。節目統籌Jeffrey Bell也表示：「有些事絕對會發生。」

事實上，在本月稍早的時候，本劇的視效師Mark Kolpack就在推特上被粉絲問及，什麼時候才能看到【復仇者聯盟：無限之戰】薩諾斯彈指後對這群神盾局特工的影響。而Mark就證實，他們在彈指下的命運，第七季就會揭示。也成為許多粉絲期待本季的主因之一。

本季已經在昨天開播，有別於主戰場使用的皮姆粒子，本劇對時空穿越的途徑與規則似乎不同，這些將會在下週的第二集節目中正式揭示

點解daisy個樣好似怪咗

奶完支那個樣都柒埋

冚球剷之後就唔想睇落去

第5季都ok既

中期有啲難頂

可唔可以唔好再突然反派

LMD 果時我已經睇到厭突然反派

追下post 先啦, 你咁問姐係上三季都無追Post

第2集幾緊湊

下一個鏡頭長生人應該又搵番佢地

無佢地都唔成立到shield

Enoch係各個TIMELINE不斷複製

以前有好多個肥仔職員係咪就係用長生人方法複製出黎

好意外竟然會收到呢條線

咁Enoch係咪唔會再出現

通常最尾兩集出現做救世主

佢可以又慢慢等差唔多100年再Join 返

想知佢點先可以自圓其說
A4已經講左 改變過去係唔會影響未來
愈做愈遠離MCU
駁得返就俾D角色係Disney+出返
駁唔返就完左佢啦

收視好就有機會出返

一路以為係佢地d兄弟

我自己覺得aos講既理論仲詳細過電影，對佢有信心

trailer炸triskellion竟然係fake clip無係正片出現應該係7季以來第一次

竟然咁樣收到我都估唔到
同埋Enoch變左shield創立人

講真呢下係幾有創意
睇到個下原來肥仔係咁樣黎

元老級人馬

上一季啲場景真係差到無心機追

仲意為冇開POST
enoch咁就被留低左係過去,好慘
主角班衰人太早閂門

時間對佢黎講冇意義

分分鐘下集就出現返
Team shield 嚟到就有新基地用

覺得係下幾集嘅片段
佢哋應該冇咁多錢去整fake clip

但係長生人被手槍爆頭，係唔會死到

或者扮死
唔可以俾人知佢地係長生人

所以佢個樣只係似返工上唔到巴士咁款

Yoyo斷手係咪上季
已經等到懷疑自己係咪skip左一季冇睇

好似第5季

比條友用鐮刀斬

去咗太空嗰季

兩者未必係同一個原理所以冇抵觸

ruby呢個角色既存在意義
係咪就係令yoyo無左對手

有冇之前1-6季精華版，唔記得又唔想追返

唔知點解我覺得第五季個劇情變到好黑暗
yoyo未來斷手比人困住 同 返到現代比ruby 斷手都睇到好唔舒服

已經唔記得左ruby係邊個

含撚咀咁既樣果個

其實而家AOS有冇機會鋪到去Nick furry 既sword

呢季最尾點都應該要個神盾結局...例如摺埋

竟然會有講到少少Malick家族心諗S3開始嗰陣淨係知佢為hydra為自己家族搏老命

我覺得冇機會但可以會有伏線因為正常來講SWORD係同kree 管理( 宇宙觀)，而SHIELD就係管理地球咁當然s7咁樣加chronicle落shield,姐係話當時AVG線既shield啲agent有chronicle都唔奇起碼Koenig 就係

同埋今季有少少像DC LOT咁，少偷少補時間線而又唔影響時間流

要鋪就一定得

冇機會了marvel講明之後係disney+主導，AOS要落閘要推MCU event如果可能會有SWORD就好了但依加spider man呢個風波都打亂左MCU陣腳

其實睇第100集嗰陣時好想Mike 個講法係真
其實成齣agent of shield都係coulson ff
去到第五季最尾話佢會死但其實係令佢現實世界翻生
跟住駁去iw同Avg一齊打Thanos
不過應該都唔會有咁嘅可能

我同你一樣
覺得佢好靚女
宜家扣曬分

佢同logan Paul一齊已經扣撚到負分

散左之後有無加返少少分

下集預告有agent sousa出番黎
套野一早要向番呢d方向發展啦，多d small details連番去mcu／agent carter套劇咁咪幾好，玩乜鳩外太空

會唔會見得返Ward

扮agent carter

好正,即刻照鏡
同埋好似卡特劇果個肥婆特工都係到???
好可惜冇出第3季,明明好好睇又好笑

下集仲有出場

睇到第五季頂唔順棄左。
到底第6季講左咩同值唔值得睇返
明明頭幾季幾好
見到啲所謂mcu連動就好失望

應該係試錶那一位

印象中係，今季幾好睇，好鍾意依個年代d車

今集好撚應景
I can't breath

Jemma 唔係bio chem咩
點解今集會做埋fitz果份

希望aos 可以解到個跛佬做NYPD之迷

又要特登連埋佢
咁遲下Gemma Chan咪好唔得閒

佢都仲未講過自己老左幾多

整個LMD嘅佢扮死之後佢帶佢去未來
再TAHITI佢

到而家今季仲未見過fitz

最快都下半季啦

奇實對面仲有幾多個長生人

講真真係冇咁多科技超能力
好似今集咁平平淡淡好睇好多
睇D咩inhuman 打交個陣真係睇到想死

真呀，話之你打到上宇宙都冇用，同埋好心放過may la,打足咁多季咩都睇到厭

好想再出agent carter

無計啦，做教官無耐SHIELD就收咗皮

補充返mcu既細節，好過成日解決啲「末日危機」，仲要avengers係懵然不知

好打過復仇者 都冇得做配角

想知may咩事

覺得係死過翻生，乜感覺同情緒都無哂

推

黑白睇死人

睇完爆地球個季就無睇 time travel睇到好混亂
跟住又係咁二提一提thanos就算
上一季好似係infinity war同end game 中間，但又好似無晒聯動咁
已經無心機睇落去

幾有趣呀

好鍾意80年代風格

Agent Carter Star Fuels Agents of SHIELD Theory by Admitting There Were Previous Talks to Connect His Avengers Character

"There had been talk, for years, from Joss [Whedon] and Jed [Whedon] and Mo [Tancharoen]…. There was actually almost a bit of a 'false alarm' where this may have happened a while ago. There’d been talk of trying to get back my appearance from The Avengers, as that cop. There was talk of tying in my cop that appeared in The Avengers, but nothing was ever official. And then this came out of nowhere. And I was thrilled! I was thrilled," Gjokaj shared.

講真今季好睇好多
冇咁多大場面反而仲好
始終電視劇冇咁多錢
整大場面多數都易爛

同埋條理都好清晰
唔洗又異世界又太空

wiki話今季有hayley atwell 係咪真

咁樣都連得返
痴線

我覺得
無論係shield定其他marvel
最好睇一定唔係啲大場面
反而係佢點樣講個故事
睇睇下可以連返落之前發生嘅事
左連右連
雖然有時會bug咗講唔通
但依然係精彩嘅

我直頭想當第六季唔存在，但今季好好多，返返第四季或之前水平

始終都係做特工嘢最好睇
第五季玩太大講埋thanos就即刻勁多bug
第六季直頭悶
寧願佢搵多啲電影三線角色嚟客串

Hayley Atwell has played down rumours that she will be reprising her role as Peggy Carter in the final season of Agents of SHIELD.

以前會搵焗腸 Maria Hill lady sif嚟客串吓

“time to bring in the avengers”
又完美接落age of Ultron

Fitz一開始想搵返Simmons (畀舊石吸咗去Hive個星球嗰季)
嗰到又有提過吓ant man 同 quantum realm

打Hydra又有Dr List Gideon Malick Jasper Sitwell
全部都可以連到電影

然後玩到爆地球真係唔知想點

最好笑係enoch 最後直接野都唔講 轉即刻轉線比佢地

睇來都應該冇佢
如果有都應該係呢兩集
但已經都去到70‘s
佢哋應該唔會畀得起錢去整老Hayley atwell

佢玩大啲都算
仲要kasius ruby同紅色頭髮個女人一出場都悶到要跳黎睇
我睇完成季都唔記得個反派叫咩名

我都唔記得第六季做過咩嚟

唯一好睇係第六集
Fitzsimmons真係冇得輸
但係第五季垃圾到連寫佢哋都可以唔好睇
佢兩個同Yoyo覺得自己唔會死嗰part真係

開始覺得如果enoch 之後變節都唔出奇

應該唔會啦，不過個演員好正好有喜感

呢季唔錯喎,真係似返特工
唔係去外星打怪獸

戈三幕Enoch心諗：
1. 你地果然需要我吧
2. 你地要唔要幫手 （但唔敢講
3. Ok fine 898

好慘但個演員啲表情好正

I fucking hope this is the only black and white episode.

班仆街仲未接番佢番去

好無義氣

Yoyo真係好煩

上季斷手都死唔撚去屌佢

好似冇乜人睇咁

本身係香港黎講都算少眾劇，9成睇 marvel戲既人都未睇過aos

笑到我，不過好慘冇人叫佢歸隊

可能第六季失曬分

我反而覺得係未來個到冇咁好睇

May姐依家個情況係有感應其他人情緒嘅能力定係其他？

的確麻麻，但都有現代線加返分，尤其係見到科學夫妻既成長、多個角色重返客串、SHIELD重登公眾目光拯救芝加哥

變咗螳螂女
行埋人地身邊就感應到人地情緒

但唔掂人就無感覺

This television series to date hasn't met my expectation.

This TV program thus far hasn't fulfilled our expectations.

The TV series so far hasn't satisfied expectations.

今集都幾悶

我覺得係類似Avg4，懷舊向，復仇者聯盟、may同coulson做field agent既日子、Project Insight、Daniel Whitehall

啲Chronicom好煩膠 快啲死撚曬佢唔該

係咪想切開Daisy 十碌八碌

越睇越似含家剷結局

開始好似有d野睇
起碼好過5，6季先

吊 之前明明j過Skye好多次 e加見到佢個身材都扯唔起 覺得佢有陣大陸味

Real

個洞察者 即係美隊2果類計劃？

同意今集悶左d
唯一笑點係玩電話

個計劃係一樣

每集既opening都致敬每個年代既影集
好有代入感, 至於做得幾有feel
劇情開始複雜~期待FIZZZZZZ

第7季好似將美隊1 2同s1 s2擺埋一齊咁
特工片但回歸原點真係好好睇

睇到預告我會諗起whitehall劏daisy老母移植皮膚比自己 只係而家提前40年變做劏daisy咁解

mcu黎緊咁多電視劇
呢季點都埋尾
希望埋好d, 例如之後去向
shield玩完都應該正式交代

今季好似做得唔差
好過之前爛到咩咁

Simmons 係咪已經唔係人了

應該仲係人
因為上兩集所有 LMD chronicoms停機個陣simmons無停

May 姐仲Feel 到佢

但係佢個intonation 好似chronicom

May姐呢個名真係好岩佢
搞到我而家聽劇中啲人就咁叫佢May好突兀咁

開始覺得simmons同fizz唔會有好結果
背頸有個燈，可能佢2個都變左長生人

今集幾正, 撈翻晒MCU同之前6季既野, 好有最終季feel

simmons唔喺emp影響範圍入面

打完之後發覺記錯 部emp機佢整好

可能佢同fizz係第一二位人類mix長生人
唔怕可能只能因為仲有人類既身驅
佢話開始唔記得野
可能之後會要換零件

劇組成日玩科學夫妻真係睇到嬲

算啦 每一季都要搞尻佢地

咁本身套野都冇邊個有好下場架啦

新一集
Mack

sad到爆

估唔到May姐既特殊能力今集救全家

Mack經歷大變，會唔會消失

條女自從上季加幾十個墊後，越黎越好身材，越露越多

以前幾鐘意佢
依家完全唔想睇。。。

快啲劏咗佢

佢邊度講

依家都返唔到去啦,Z time jump左

197幾年殺左mack父母係咪代表time jump完都已經死左!??

到底Coulson 自爆嗰陣落樓梯嗰個係邊個

以佢姣婆守唔到寡，今季應該係同Sousa 交換唾液

戈個時間點佢出咗世, 除非捉佢父母戈陣殺埋佢

mack做焗長麻麻，好lup

係飛機上畀傾計咪講咗 Mack 出咗世囉

可能只係跳一年兩年，咁都唔差太多

係呀佢屌侵姐
邊得閒理啲狗仔呀

牛高馬大成隻牛咁
但性格仲婆媽過d女人
好煩

死黑鬼

下集應該幾好笑

阿Mack個段好搵戲黎做姐
Coulson同個Chornicoms傾計個段好撚型

神盾局一直都會殺人，到佢手就唔殺得

以前都用icer

女咩能主角，成套劇佢都廢，識震動都唔夠人打，套劇係講高神，條女係配角

因為上季伏到一個點，睇左幾集棄左到衣家都無追番，但今季幾好睇

由第三季起可以改名做Agent of Coulson

啊係喎
唔好意思頭先fc左係鬧唔好用chinese virus

Mack

搵咗個左膠做局長

之後sousa又死埋

又一個黑寡婦

呢一季有幾多集？

今集好ON9下

邊度有得睇

今集唔知睇咗D咩
期待下一集 afterlive

上網down only

今集好癡線

今集.......睇左咩

真係唔知睇咗咩
但又好懷舊